[929][國際戰線]波羅的海塔林weconnect

繼Hong Kong Way後，
929，
係波羅的海之路既終點，
塔林Vabaduse väljak，
我地香港人同愛沙尼亞人
we connect!!

我地接受咗塔林市政府免費報章Pealinn既訪問：

我地有呢邊既支持聲音俾咁多位香港人

呢度我地人少少，做唔到太大規模，但至少香港人既聲音，塔林人，係會聽到

光復香港
時代革命
五大訴求缺一不可
香港人加油
Toetame vaba Hongkongi

推

巴打好有心
光復香港 時代革命

一齊幫手傳出去，建立黃色經濟體！

Pish!!!

Push

push

1/10

2/10

Pish

3/10

當日路過見到，唔好放棄啊香港人!

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

好感動

Thank you Baltic Way